vien bb好慘，當年接受完100毛採訪比連登仔起底個個R 圖，今日學生妹上31台比人起底連登仔就正義撚上身

雙重標準到呢

補圖

勿回

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

死開啦打手
躝返去cctai la

有圖都咁多負皮

👌

點解唔喺cctai開

波台圍爐算
再唔係你幫我開
Cctai太多人block左我

負皮上一頁

班狗公以為自己有得屌 咪出黎護主囉

玩你既無慘
對住堆二次元既野打J啦青頭仔

好掛住vien bb

啲相係條女？

係

仲記得粒lin好黑

咁都起到

點解你唔係由今日嘅錯去反省之前嘅錯，而係想用之前嘅錯去合理化今日嘅錯㗎呢？

正常人應該係會突然醒覺自己之前做嘅嘢係幾咁過分㗎喎？

其實個學生妹好正咩 好普通姐 肥肥地
大陸眼鏡加化妝 係屋企唔著褲
就搞到成個連登咁亂
平時d學生妹圖po又唔見係咁

點解冇人幫／／歐美正妹／／平反

vienbb去左邊

OK

可能係中共計謀，知連登仔用下體諗野，你見同性有關嘅post永遠都上熱門就知啦

Vien自己本身臭雞send相比sp，女同學乜柒都無做過。點比？

exactly 若要人不知 除非己莫為
vien本身都唔係正經女 只係典型飛雞
唔係當佢聖母瑪利亞下話

同意你嗰句Vien本身都唔係正經女，人地最後上完位扮完慘咪又係同左有錢佬一齊。
女同學戴撚曬口罩都走去起人底，連登仔唔係諗住同我講呢啲唔係專登騷擾人下話？

姐係點
唔係正經女起底就冇問題

你噏乜鳩Vien本身自己都將啲相流左出去，借連登上位，呢啲係佢自己預計到，個女同學點同？人地有露樣？人地有公開ig？唔好諗住屈鳩我「唔係正經女就可以起底」

姐係私底下唔正經嘅女仔
就可以比人任意意淫
兼且張所有閃卡公諸於世
Vien bb比人搞就係抵死？

正

大型雙重標準現場

搞清楚嗰邏輯先

起人底放人相係唔岩
Vien bb比人起底放相
學生妹比人放相起底
Vien比人起底係岩無問題
學生妹比人起底有問題 搞到人地生活

我就寧願你地一開始唔好討論
不過咁講你地又會話有言論自由
討論區唔討論係點

好撚憎d虛偽撚扮哂野咁

D閃卡係個Ex流出架啵

手畜呀嘛

樣衰到爆

vien係為上位 自己搵一百毛訪問佢 唔係街訪嚟 同埋啲相係佢自己放網搏上位 佢俾人望係享受嚟
學生妹做咗啲咩？

你記錯？好pink

有冇圖

乜撚都中共計謀 明明就你班撚樣心中有鬼
乜鳩都賴 收檔啦

有無相？

曲到直

好似當年口德邨民源起單野咁
hay嫂個妹過馬路唔睇車 比車車死
成大班狗公以為可以同條屍神交
就幫唔睇車亂過馬路ge死者講說話

隔一個星期有個廢老又係亂過馬路比車車死
結果就一大班人話廢老抵死

件事好似係連登開壇冇耐ge事
已經反映左點解呢度叫child登

你咁講吳傲雪都係啦 扮俾人非禮屈黑警

香港女兒 唔計

佢係加拿大籍

但佢係手畜

要數香港女兒, 有排都未輪到佢

覺得係雞咪起得
覺得唔係雞咪唔撚起得
左膠心態盡現
樓本起人底就唔撚岩 又講撚到大義凜然咁樣

正好賤呀你

唔明你logic
無證據證明佢扮被非禮 更無證據指佢性生活唔檢點
兩者性質唔同 同vien冇得比

收到

嘩屌微博認證兒登仔

你地又幫人地假設左啦
SEND裸照閃卡比SP = 性生活唔檢點, 係飛雞, 唔正經, 流出係預料之內

閃卡公諸於世嘅係佢個前sp
流出係唔啱 但都係佢個sp唔啱
關全港公眾咩事？
vien唔係聖母瑪利亞 咁香港公眾又個個孔子孟子唔準j vien?

唔明正常 我logic唔係太多人跟到

你搞錯咗, 係因為條學生妹唔夠索, 所以先咁多人出黎護主

d廢人係咁 連出面個世界係點都唔知
屌閪都有罪

可否開班教9up

200蚊一堂

啱,EDC當年就係走得太前,所以先出事

仆街 望返Vien bb單野 人地係個Ex將D相流出黎
上面班仆街 特登砌鳩人地話係SP將相流出

比sp放私人相 再比全香港男人睇佢全相 話佢係雞
然後係條女錯
我覺得起胡詩藍底錯 但起vien一樣錯

你up乜鳩 人地邊有借連登上位
係你班狗公追住要J人咋
同埋人地只係send俾個ex
係個ex仆街周圍send

就算係sp又點 sp都接受唔到 咩年代 睇到燥

其實嗰兩個女仔喺佢個級/佢原本嗰級都無咩人鍾意...
見到同級嘅唔少人私底下都有鬧佢
只係無人爆料 同埋個個都吹奏到佢係手足性格好好之類...

係 呢條女好有心計
一開始走去接受100毛街訪已經係有哂目的同預謀
只要佢接受完街訪之後 佢就預計到自己會係連登HIT起上黎
然後個EX就會將佢D閃卡公諸於世
完完全全係有預謀 有組織咁去做呢一件事

你都識講係sp啦 如果係男友就話條仔仆街抵分手
by definition, 搵sp已經係性生活唔檢點, 亦代表唔需要用正經女仔嗰套嚟看待
我哋可以尊重佢選擇呢種性生活, 好似尊重性工作者嘅職業選擇咁, 但你唔會用一般婦女嗰套嚟看待性工作者
醫生問症聽到呢啲性生活都會做patient education, 叫佢安全性行為同埋打HPV針啦
唔通咁樣醫生就係歧視佢? 連登咁多醫生應該明我講咩

仲有，流出唔係預料之内，但佢做得出就應該預咗有risk
就好似你出街唔會預期中肺炎，但你有risk中肺炎，而且作為成年人你有責任承擔其後果

我唔係要圖 但認真問 佢正唔正？

有冇人有view bb 最新近況
佢ig好耐冇update

學生=手足

咩方面？外在定內在

打完字覆完啦嘛? 你可以睇返早幾分鐘之前既COMMENT

你可以再重新諗一諗過個論點

見依到人少我先敢講下 費事被人起底

cctai不嬲都將狗屎垃圾都認係手足

在坐都係陰毛論大師

學生妹都係為左搏上電視 引人打飛機

要講嘅係咁多 唔知你真膠定假膠
開學記住學返意外(預料之外)同風險嘅分別
唔係呢個世界樣樣嘢都唔係你預期之內 就一定唔係自己有錯

太遲啦, 我已經起緊

2020年唔比搵sp
大佬而家多元社會
causal relationship 性開放 乜人都有
完全理解唔到點撚樣by definition有sp係唔檢點
係咪要個撚個frist love指腹結婚生仔？
痴鳩撚柒線死毒撚
同埋點解唔檢點就起得底？
根本任何人都唔應該被起底啦

btw提一提你 人地係ex 唔係sp 咪撚混淆視線
屌你老母

唔係唔比搵sp
但做得出就有相關風險

梗係個樣

利申返 共用Acc

癡線架咩 係咁以話人地係有SP 然後流出閃卡
然後套左套自己既觀點上去 話有SP既人係唔檢點 就值得比世人去唾罵

人地根本就係比個普普通通既EX放返D相出黎 咁佢而家仲係唔係唔檢點 係飛雞 係抵死 預左比全香港市民去意淫 拎去J呀?

無圖你up乜都得

邊個學生妹

你mon佢Ig算啦

搵sp已經係性生活唔檢點, 亦代表唔需要用正經女仔嗰套嚟看待
咁都講得出

其他我唔講
咁就vien個case 比ex放相
咁佢有冇錯 應唔應該比人起底？
你敢唔敢答呀 柒頭皮

根本就係特登假設Vien 既閃卡係由 SP 流傳出黎
講到有幾衰得幾衰 令到襯唔起件學生妹黎去比較

比d hints黎 琴日無追post

。。。。唔好咁多幻想

所以個學生妹搏上電視 個樣咁能淫
自然有風險 遇左俾人起底啦

又係嗰啲出現得現場預咗有風險

平時就雞雞聲 想屌撚爛佢塊閪

件學生妹比唔知邊個笠左手足個頭銜落去 就乜柒都唔比

成日屌鳩D官雙重標準 根本自己都係同一類人

曲直都分唔到就返屋企訓啦

咁你可以收皮
睇下有無人肯share比你

照你咁講, 咁我可唔可以話條學生妹上得鏗鏘集就預咗俾全香港人見到, 佢上得去就有相關風險

鬧佢啲咩

唔好搞亂logic
你上一句話"自然有風險"
下一句話"預咗xxx"
唔好諗住用個逗號 就將兩個concept撈埋一齊講

咁鳩無恥 岩岩仲叫人開學要學乜乜乜
個tone成個林鄭母親咁撚樣
本是同根生啦

事實就係咁
佢哋自己都駁唔到

上電視做訪問都好唔檢點 亦唔需要用正經女仔黎看待

係咪咁既道理?

幫幫手

可以
因為佢可以選擇用假聲 打格仔 但佢無咁做
自己有風險 所以以佢邏輯
學生妹都係抵撚死

上你堂學野我仲有錢收
ben哥

你回應下先啦不如
駁唔到當睇唔到 我屌你老母咩

咁你而家肯去道歉未呀
話人地係有搵SP 咁唔檢點 又唔洗用正常人既眼光黎看待

隨便話人地係雞係有SP 唔洗本?

我一睇就知個學生妹淫底
搏上位
佢唔打格唔變聲
自然有風險要take

條撚屌成日選擇性SKIP撚左D comment
錯你咪認囉 仲係到拋埋D唔知乜鳩既logic同concept出黎

ig又拎左 圖又有
哈 係時候扮正義

佢可能就係李卡超本人

兒登係咁同藍屍差唔多

點啊 個龍門今次搬左去邊到呀?

利申 都係睇同學同grad咗嘅人講...

岩先咁多理論觀點 而家又唔知去左邊

兒登仔毒撚到連個帶口罩嘅妹妹都要J。係上世未見過靚女？定下世都係處男？
so fail

算啦呢D事 講返出黎 出面班連衛兵係唔會信
手足係神聖不可侵犯架嘛

我諗都係因為咁先無人爆料

咁複雜
又諗起中學時期啲濕鳩野

我睇到啲人講都覺得複雜